發夢有人抄衝鋒車條橋混入狗方破壞水炮車

發夢果時諗到 反正班狗都無識別 尻up下冧把就係
便衣狗著個背心就係 混入去邊個知？

咁你不如揸架拖頭去撞狗

識唔識分搞破壞同殺人？
你混到入加破壞到90%民眾話你智取 好醒
用你個方法既 100%無哂民意

未到個時間姐
呢個行為只係遲早既事

我成日都話 狗一定係輸家
運動贏 狗比法律清算
運動輸 狗比市民私形清算